[4月新番]我的英雄學院 第3季討論區2

大部分的人類，在這個時代裡都擁有名為“個性”的力量，但有力量之人卻不一定都屬於正義的一方。只要邪惡出現的地方，必定會有英雄挺身而出拯救眾人。一名天生沒有力量的少年——綠谷出久從小就憧憬一位頂尖英雄，而他的夢想就是成為偉大的英雄。可是，沒有力量的他能實現自己的夢想嗎？雖然困難重重，少年卻依舊不放棄，朝著自己的目標勇往前進！

官網

原作：堀越耕平（集英社「週刊少年Jump」連載）
監督：長崎健司
系列構成、劇本：黑田洋介
角色設定、總作畫監督：馬越嘉彥
美術監督：池田繁美、丸山由紀子
色彩設計：菊地和子
攝影監督：池上真崇
CGI導演：太田光希
編集：坂本久美子
音響監督：三間雅文
音樂：林友樹
音樂製作：東寶
首席製作人：古澤佳寛、足立聡史、丸山博雄、大藪芳広、遠藤哲哉、金庭こず恵
製片商：岡村和佳菜、三條場一正、亀井博司、天野直樹、原裕和、森菜摘
動畫製作：BONES
製作：我的英雄學院製作委員會、MBS

中字

新帖留名...

OP

ED

EP 9&10 PV
有小量劇透

有人嗌交係好事黎 代表人氣高 好似係

不過同內容完全冇關

巧惡

明知假膠都應
睇完就算啦

留名

啱啱追到live
係逢星期幾更新

動畫星期六日本時間17:30電視台播,通常過一段陣就有中字

今日睇返綠谷佢哋同英雄殺手打嗰part
突然間諗起如果one for all係秘密 咁綠谷註冊個性嗰陣係用咩名

身體強化之類？

增幅型掛

Lm

劇場版
故事線係第2季同第3季中間
所以無劇透的

點解剩係出轟同爆豪啲打交場面 但係唔出飯田
同埋A班全部人一齊旅行點解相澤唔見咗人
between 唔知香港會唔會上

之前淨係望過兩眼D宣傳相仲以為主要係講allmight以前D野係前傳黎添....原來講依家架?....希望唔好同之後D劇情有矛盾....

其實邊有可能會係前傳...頂多加插D allmight過去的劇情。

因為我記得第1張公佈圖係話少年almight有份之後我無睇翻譯所以以為係主要講佢後生D既事...

姑終出前傳太FANS向，唔太可能批。

呢緊呢集無中村寶寶

今晚

其他同學一齊嗌個到睇到起雞皮

今集一定不得了

等得好苦

幾點播

17:30 b站有中字 不過要大會員
18:00 左右應該有人reupload

我想睇蘆戶呀

Thank

Punk

直播talk show

舉手又播返果段BGM搞到好歡樂咁

次は、君だ

屌
成集啲熱淚停唔撚到

yes 睇到隻眼又紅又攰

爆豪真係好聰明, 次は君だ -> deku喊到仆街 -> 爆豪好似理解到啲野

結果All for one都冇死到

未睇呀手足....

對唔住, 激動咗

有無巴打有日字link?

中字先岩

感特

等呢戰等左好幾年. 結果完全無令我失望.
唯一想講係 圍爐果幕同想像中有出入

貼埋今集dailymotion

喊咗...

圍爐?

唔得既

睇唔到咩 同上面dailymotion果條一樣link
睇上面果條

屌一路睇一路喊.....

其實allmight應該唔係無個性
除左one for all之外應該有啲隱藏野

因為係身型上面
one for all好似唔會改變綠谷嘅體型
無論5% 定10000%都好似無體型分別

但allmight係會變成肌肉型

呢個問題上面已經討論過

加左上代傳波果幕先出拳好撚正

不停回帶

痴線 喊死左

接下來，就到你了

仲有無隱藏就唔知
最少漫畫allmight呢條線已經無後續
呢一戰之後正式換代

Allmight係自己操到大隻
本身就係大隻仔樣
係比afo打柒左 受傷先變左骷髏骨頭樣
要用力先可以變番原本既大隻仔樣

師傅出場啲位全部都好感動...

簡單講,你有無現實見過D人因為病而肌肉萎縮
佢E+用能力先保持到原先型態

今季幾多集,會唔會做到廢9打爆豪

25定24 應該做到

明明前排先翻睇完漫畫
睇呢集都係睇到眼濕濕

btw動畫舉拳舉左成5分鍾 睇到有d尷尬

屌 原來動畫po
劇透請細字+深藍字

中間有一集講佢後生trainning
都係骷髏骨咁

總之谷肌肉同one for all無關

你當設定算啦

神野篇咁就完左
忍者同火佬都同AFO過左幾招
前五名一齊正面戰鬥夠唔夠AFO打?

仲係學生應該未練到最大隻

漫畫畫得明顯少少
都叫有d肌肉
不過算啦 A班果d睇落瘦既都全部六舊腹肌

應該唔夠. 頭五除左 Allmight 之外 後四名實力上差好遠. 牛王都比人秒

黎緊套劇場版有佢再大個D真係大人果個樣就應該係最大隻全盛果陣啦

牛王錯判對手實力先比佢陰到 同埋佢大可以救自己先 但佢選擇左救其他人結果自己最傷

牛王本身能力唔強...AFO都話佢上到咁高係因為佢既經驗同技巧好....你叫佢同AFO打真係唔好講笑 火佬都可能叫幫到手.....

日本睇左49直播 好感動

true 牛王無乜攻擊力

有無人同我一樣覺得打afo呢戰完得好快

動畫黨
USJ隻腦無 咪有個能力係 吸收衝擊力
allmight 打極都唔死
all for one 做咩唔留黎自己用

擦膠頭出手
all for one 係咪應該好易收皮

我覺得一集岩岩好 拖到兩集可能做唔到原本個效果

覺得百萬實力已經係no.2

可能佢自己有沖擊反轉
覺得唔洗吸收掛

橡皮頭能力太屈喇
劇情唔比佢出黎
好似合宿果時佢都無份打
同埋佢要向記者交代
加上班英雄都無預到afo會黎
牛王都話情報有誤

動畫po

sor

團戰橡皮頭根本望邊個就死邊個
搞到次次佢有份打架都係要得自己一條友

梗係覺得呢啲咁勁既奸角遲早會脫獄或者比人救走,實冇好野

Allminght唔會要死呱

話晒都大大佬
一集完左好似show唔到大佬果種勁

其實由第一季鋪到而家

我睇左三季就係為左等呢集

點解top5英雄唔聯手砌低afo 凈係比allmight搞
同埋火佬係未比allmight感動左 唔再憎佢

eraser head出場AFO係咪應該冇能力會出到

不過其實同一般打鬥動畫有啲唔同, 呢套野英雄係職業, 要考慮好多層面嘅野先出動得
如果唔係下下出動幾十個top hero, 乜敵人都冇得打啦

火佬內心不知幾敬仰ALLMIGHT,只不過唔可以表現出嚟

感覺上今集唔夠第一季打腦無咁高漲
反而係啲感動位多過熱血位,最後一拳漫畫仲震撼

警察啲裝備真係可以困得住AFO咩?

遲下可能又比人救翻

其實AFO同All Might都強調自己係老師嘅身份
應該都係傳俾下一代綠谷同死柄木打

可以唔俾佢用個性 好似係

除左好好睇之外
講唔到其他感想

果種王道Feel真係做得好好

如果EraserHead唔去記招

係咪可以屌打AFO

同想像中有d出入，但已經好正
覺得係差咁d熱血既bgm咁

好撚正呀

漫畫唔知睇左幾多次
動畫睇都係好正

我都覺
同第一季打老母駁拳個時插you say run個種熱血差緊啲
第一次睇真係起雞皮

明明可以屈空氣炮屈死all might 係要同佢近身駁拳

空氣炮打唔死All might 所以先要近身

我覺得係AFO唔會夠快風箏死All Might
唔係背後有平民 就好似噴氣阿伯咁講 避完就埋身打

佢咪講左衝擊波剩係可以削體力

今集好感動，好耐未睇動漫睇到咁樣

有少少唔明死柄木係志村後人又點？
all might點解要咁激動？

我有睇漫畫
但印象中冇咩交代過死柄木嘅過去
定我miss左？

師傅個孫比人教到變大反派喎... 咁都唔激動？

牛王唔係對力量型就好屈
基本上只要你有著衫就即刻紮住完場

動畫最近兩集有提死柄木以前經歷過絕望 All might激動因為佢連師父後人都拯救唔到 (仲要唔知道佢身份)

今集真係好正
呢集漫畫都已經覺得好好睇

成集喊住黎睇
傳波出拳 同one for all講byebye 原點
屌

有無巴打幫手cap US of Smash gif

有無app可以由第一季追返哂

屌月

型撚到

有無傳波GIF

之後會再講多啲點解會咁嬲
AFO係明知背後有段故事再專登咁做
上集啲人睇到AFO好似對死柄木弔有情有義咁
今集一下過將啲洗白推翻晒
唔知班人有咩感想

順便講下, 唔知有冇留意到最後一拳OFA話All might識用小聰明, 由右手轉左手, 以前唔識咁做, 其實呢個係學左出久用策略, 先出乎OFA既意料打中佢

應巴打要求

睇到我都一齊握實拳頭
我正式宣布英院係Jump新台柱

好撚好睇 係差左少少BGM

好撚正
男人老狗睇到眼濕濕

漫畫都係呢度AFO講佢聽想hurt佢...
嘩師父個孫比你當敵人咁打....仲要win之後笑住咁....又無嘗試過去拯救佢個心靈....
(當然唔可以怪佢....佢都唔知....但係就係咁先正中AFO下懷)

睇到喊左
呢套野幾時出figue

黏土人不了

人生第一次睇動漫喊，呢集，堅有料
Allmight

屌你老味，今集喊撚到癲咗

呢個其實我睇動/漫幾次
我都唔係好理解作者想表達allmight係咩心情
後悔打師父個孫？但佢係壞人唔通唔打咩
後悔自己無幫佢？但佢又唔知情
最多咪驚訝
但個打擊又好似畫到好大咁

我諗喺all might心中, 唔知情唔會係幫唔到嘅藉口,
佢講到自己係和平嘅象徵, 伸出手可以救到嘅一定會救,
但結果連師父嘅孫都救唔到, 明明係手可以觸及嘅地方(直接交過手)

而且理論上佢師父嘅孫唔應該咁壞至係, 所以同時會自責,
加埋咁突然嘅事實, 咪會有咁嘅反應

不過都係任讀者分析架啫

自己敬愛的師父親人變左反派 咁都唔激動?

好滾動

One for all 有冇加強到佢隻手既癒合力

今集同69打肌肉佬個集

大家鐘意邊集多D

單純感覺 唔係特別比較 兩集都做得好好

呢套野好撚柒正啊

痴線 睇到眼濕濕

再見了
One for all

All Might

點都係呢集既，只係個氣氛同想像中有落差
其實最鍾意係轟vs綠谷 個集超過期望

我好期待下次考試之後綠谷個場one on one(係動畫post唔講同邊個打
不過應該要等第四季

AM係咪即係已經收山 完全打唔到交
連身都變唔到？

想好似綠谷間房咁擺隻almight係台頭

aggar

想要All Might

翻睇多次如果舉手用其他OST好似好D 而家打完果下有少少奇怪

屌呢場漫畫重睇左十九幾萬次
諗住睇動畫唔會有太大感覺
結果都頂唔住

唉真係好正，d日本人唔識欣賞

舉手ost用得幾好喎

all might 第一次出場嘅theme song

今次係最後一次 首尾呼應

一起呢首歌就諗起all might講

大丈夫、私が来た

高分個D 9成9都係垃圾

好彩既係歐美市場大熱 動畫仲有本錢做落去

可能1999

如果

united states of smash用you say run 或者呢首

然後舉拳個part用新個首all might theme(原本united states og smash bgm)

會唔會好啲

漫畫之後都有講返
明明想佢遠離英雄世界
點知出現左
仲要係敵人

肯定會更熱血
我覺得第三季硬係差咗少少嘢
原因就係完全無用過you say run

其實一路睇一路期待緊播you say run
可惜

等人整MAD

下一個就係你
喊咗

netflix幾時有

今集做到no 1 英雄所背負既野有好多既感覺
allmight打撚型

有冇人覺得 United states of smash 好撚柒， 好地地plus ultra 收尾咪型好多

plus ultra好似係口號唔係招式名

今集真係睇到眼濕濕

唔知情唔係英雄既理由黎, 佢實際上就係傷害左師父既親人

CLS

United States of Smash反映到嗰招真係最強
平時出久係出其中一個州份名，今次係成個美國

不過我都覺得啲名有啲奇怪嘅

其實唔明啲咩
自己多年繼承左師傅嘅One For All而且一路作為和平嘅象徵，一直幫咁多人救咁多人，但係就偏偏幫唔到自己師傅嘅親人，甚至連知情都唔知
都講到好白，All For One就係特登想用呢招去令All Might崩潰

今集好撚好睇
漫畫比到既係熱血
動畫比到既係感動
我英同銀魂係我少數動畫漫畫一齊睇，冇得輸

再補充多少少，其實套野一路都寫All Might係一個會感情用事嘅人，自己人知，對手都知

如果All might可以理性到同自己講"我唔知所以我無錯", 然後心安理得, 佢之前就唔會嬲到比OFA打穿個肺, 而咁理性既all might亦唔會做到和平的象徵

今季可以播到邊PART
快D CONFIRM下年出新一季

諗住今集有 You Say Run 第三個版本 點知冇

呢方面綠谷比佢好

難講 無飯田撳住佢可能已經俾afo秒左

至少佢好少會比敵人既言語影響

之前運動會單挑單個陣咪中過隔籬班伏

睇番第二季對心操個場啦

係啵

都唔知幾多個英雄話過佢兩師徒好似

All might眼光真係好 綠谷性格同佢似到十足 只係綠谷多一範思考 分析能力

plus ultra 係雄英校訓嚟 United states of smash係招式名

一聽就知係終極招 我覺得幾好

All might iq應該比69仲要高

動畫真係做得好有迫力，喊左幾次，但漫畫就俾唔到

allmight只不過唔係戰鬥中用咁多戰略 因為好多時都唔需要

有聲優音樂真係差好遠

Agger

當你力量已經壓倒性既時候 直接既戰鬥方式係最有效 仲洗乜諗計仔

訓醒未呀懵撚

漫畫熱血

動畫熱血得來有壓迫感

動畫無咁熱血
但人物講得立體d

呢個係日本收視黎?
點解會咁低
我英係日本唔多人睇?
明明今集正到喊出黎

漫畫有幾個動作位只能夠好模糊咁理解，而動畫除左將模糊既變得清晰之外仲變得好熱血

我都覺得之前D detroit smash/texas smash 果D叫出黎聽落型D夾D....united states of 聽落好怪 雖然我明個意義

兩邊都熱血，當時追漫畫真係燃到hihi

今集係漫畫第幾話

92-94第12頁

痴線
今集真係幾型

多咗個of字有啲un耳

語帶相關(好似係）
United State(Stage) of smash

乜鬼

媽呀

同埋係咪應該係Smash of United States

蠟筆小新小丸子柯南海螺呢d全部都係老屎忽黎, 我英3點幾已經係好好
如果你睇番每週動畫收視top10既話, 我英不時會上到尾個幾位(8-10位)

睇完好空虛 又等下個星期

我之前唔知係邊到睇返黎

今季好好睇

真係得聲優先做果種效果 ，all for one話死柄係佢師傅個孫果下吶喊

有人求救 死撐返隻右手出黎好撚感動

聽落呢個順D....之前全部detroit果D全部都係地名都無加個of....

第一集追到依家
跟住追埋漫畫
睇到我想喊
唔明點解日本唔興

呢套野好正
好熱血, 劇情又唔拖

前半集講佢背負住太多野果到d眼淚已經開始流
勁心痛

日本三點幾收視 動畫黎講已經好高

岩岩睇完 好熱血 熱血到D眼淚都標出黎真係好少有
雖然追開漫畫都知ALLMIGHT一定贏
但心入面都不知不覺咁為佢加油

you say run版

呢個amv好正

smash of united states
明明smash個下係一拳塞落去最出力個下
宜家就係度捉gammer ....
叫all might等等你錯左gammer再講過先出招啦 on9仔

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雖然一早睇過漫畫知咩劇情，但男人老狗都係睇到眼濕濕

星星之火

而家係講緊個作者改招式名怪怪地呀嘛
咁點解要加個of 上去 令到個文意唔通順
United States Smash唔得嘅
同埋我除咗捉grammar 仲要捉錯字
gammer

吔屎啦ALL OF ONE

all of one

唔洗起曬弶既 本身又唔係想講佢grammar問題
係聽落多左個of字覺得怪怪地姐...同埋佢以前咁多招都無of果陣好聽D姐....

屌 上面係咁講OFOFOF影響左我

叻啦 grammar 達人呀 好撚型呀

之前所有招都係美國州份名
而家直接用美國個名, 咪United States of Amercia變左United States of Smash
真係唔明有乜值得糾結

1晚90萬view

鄗年小有熱血之作

仲諗住會配 you say run

you say run太熱血喇
綠谷打肌肉同今場 都係遍傷感d
我諗係因為咁樣唔播掛

好彩有FANS肯整you say run ver.

有冇link

前一頁咪有巴打POST

you say run版正d

冇計，呢首歌實在係太OP，一配落D熱血位度真係好有迫力。

係咪今集先有講all might上個one for all係邊個

我反而想舉手個到轉Bgm做you can become hero

永遠的英雄AllMight

第2季格蘭特里諾有講過上代OFA係佢FD同姓志村
上集AFO講左全名
今集出樣

見到D人又話似69老母又話似八百萬
諗太多喇

兩嫲孫都係有粒墨嫁

上代One For All係點死的？

無追晒漫畫

呢個係動畫post 唔好問漫畫啲劇情
但係動畫之前allmight有講過係all for one喺佢個心口開咗個窿同殺佢師傅
詳細內容都係返去漫畫post問

定唔記得咗係Gran Torino講

有冇人講吓點樣避youtube版權
明明有剪接都屈我侵犯佢版權唔比播
人地鬼佬就可以咁玩

而家試緊剪多啲睇吓過唔過到版權

終於過到

雖然過到
但係删減同我原本想做既feel唔一樣

唔錯，一路睇個人一路興緊

feel到cut左好多

試UPLOAD去其他網？

結束了 ALL FOR ONE

結束了 ONE FOR ALL

我仲以為打埋呢拳就死左

呢套好少發便當

打咁大場交都係得一個英雄便當

呢套已經叫比較寫實 啲大事件真係會有後果 啲人真係會有永久創傷

同巨人比 呢套啲人算好難死
例如老人家食all might一拳仲可以有意識有對白

意思係牛仔褲死咗？
雖然咁樣隊落個肚到都幾難唔死

為何得出咁既結論

吓 AFO唔係一下係佢個肚到開咗個隆咩
咁係邊條友領便當？

以少年漫畫嚟講算多 其他漫畫啲人受幾重傷抖返好就100%最佳狀態 唔會有永久傷
USJ之後相澤能力持續短咗
飯田隻手
布偶貓
之後漫畫仲多

今場冇人領便當

布偶好似真係永久

Sor 記錯左 自

係囉 就係咁都唔死

劇透
afo 其實可以用能力比番個性布偶貓
不過無可能比afo 再用個性 so

應該話afo冇咁好人

NEXUS OP

反而想問巴打條拍片後面張圖有無LINK

Nexus

one for all傳波位每次都起雞皮

呢個係漫畫俾唔到的震撼

you say run 2分鐘果個位播回憶會好正
好似依個咁

其實睇漫畫果陣完全唔係幾睇得明AFO對牛王最後一擊係點...
淨係得側面一幕見佢好似俾佢用D手指線插中佢咁....
依家有動畫先知原來果D係佢D衫線想再攻擊黎

我都係睇漫畫好多時都唔係好明成個動作流程係點，大部分都係睇番動畫先明
想像力不足

屌佢D畫風其實個個女角都差唔多樣....
不過廢久阿媽係allmight自己都話似...
我唔記得左佢係幾時見到佢阿媽果陣講所以都係細字先驚算係劇透....

應該下一集就講

每個角色都幾有特色呀
係面形冇咩變化啫

無錯 呢個應該係最好

本來以為呢段pv 講原點果段bgm會用係決戰果度，點知唔係

真係好正
由一開始觀眾幫all might打氣已經想起雞皮
仲要deku同爆豪嗌岀聲直情想喊
總之今集全高潮
認同巴打所講
動畫真係比到漫畫比唔到嘅感覺
Bgm, cv, 特效
將成篇又升咗幾個level
睇得岀今集啲作畫好比心機
動畫組

我覺得最撚感動係all might打爆AFO之後與高手 再變翻肌肉mode 滴血

得呢套係少數做到咋
真係好比心機

套動畫落重本

In Bones studio We Trust!

讚美骨頭社
讚頌骨頭社

我覺得最正都係指住鏡頭個下 屌個陣係公司睇漫畫都忍唔住流左兩滴男兒淚

第49集響reddit r/anime係最多upvote既episode discussion post
依加有12K upvote

United States of Smash....

is my new country

外國真係好多人鍾意我英

因為我英啲人物同故事設定 畫風 分鏡
呢啲全部都同美漫都好相似
啲外國人 特別係美國人都好受呢套 所以我英喺外國隨時仲紅過喺日本

就係因為外國紅過日本
動畫先開到第二，三季

再加埋 All Might 嘅設定
根本就係美國嘅化身

下一個... 就是你

殺人鯨能力係咩？
主力都係allmight其他誘敵

就係殺人鯨做到ge野 好似梅雨咁
實際能力動畫post都係唔好講住

直譯應該係虎鯨?
弱點都同虎鯨一樣

黑幫虎鯨 見上面講殺人鯨我咪直接copy返殺人鯨

日本仔真係唔識貨
明明套動畫咁正

唔賣肉未唔睇囉
不過講真，一開頭係有少少悶，個陣我d朋友都差d棄
但我死chur佢地睇落去，佢地由usj個邊就開始鍾意套野

最勁係套野愈做愈好
一季比一季精彩

上集收視4.5
最高係第3季第1集回憶 有4.9
懷疑d人係唔知之前果個時間果套播完 唔小心睇左

個個都中意海螺小姐

三日睇曬三季

根本停唔到落黎......

熱血到仆街

我都係
追埋漫畫

動畫真係好睇好多
幫套野加哂分
漫畫d打鬥真係畫得好差
最新個集

最一季既劇情第一次睇好震撼

第二三季就係更加精彩既對戰同臭久同夥伴們既成長

好滾動
好容易一路睇一路有啲液體流出黎
又喊又笑正宗喊笑片

播完聽日個集 會停一個星期 再播下半季
好似係

ED+劇場版BGM

將暉

唔記得咗留言添，上集最好睇嗰位，我覺得係師傅啲教悔令俊典成為而家allmight 呢個帶住笑容嘅形象

所以allmight都好尊重師傅，一講起佢就上哂火。加埋最尾傳火都好突顯到ofa嘅傳承

long hope philia首歌聽到幾句

為左飛得更高加上助跑
同
光あれ

一時間以為轉左排球MODE

幾點有？

17:30 b站有
大概18:00左右 會有人reupload
其他字幕組唔清楚

B站係咪收費會員先有得睇？
定block左香港？

大會員 姐係比錢先有得睇
無比錢淨係要慢一星期

Thanks
即係等6點reupload

要慢一個星期先睇到
岩台搬左屋無電腦 無得down黎睇

d人reupload myself bbs有得線上睇嫁

今集感人位多

我跟住笨久一齊流馬尿

通常幾時有下半季PV?

我都係，喊左

btw應該係播埋下星期先停 14號開始翻
好似係

應該我記錯

連文戲都做得咁有心機

ED後仲有 記得唔好漏

allmight 下跪果段好sad

ALL MIGHT真主角

好撚好睇呀

成日都覺得...轟屋企仲要係用呢種舊式和風設計....會唔會好易火足.......

海濱公園果part

點解要停播

火燭冇人怕火
老母喺醫院 冇事嘅

俾製作組緩衝下掛 始終keep住咁高質真係唔易

幾正

屌爆豪老母

今季會出到漫邊PART

今集完左97漫畫
仲有13集動畫
應該做到12X

下季先有百萬攻略戰？

仲下季?
長篇都黎喎

下季一次做晒咪岩囉 有乜問題

如果我既人生都係充滿值得奮鬥既目標就好

我都係話

做左少少功課 新PV應該下星期六出

上集打完交，今集交代番文戲又悶番

好想爆豪黑化比臭9打獲金 臭9無能力個時就串9佢 玩9佢 依家比人睇得起就唔低得 屌喇星 同d仆街同事一撚樣

凡事不能太表面
佢地個case 係香港
爆豪係小學已經有讀書天份
中學已經係名校仔串得起
憑自己底蘊考入三大神科

相反綠谷 係一個好努力嘅庸材
中小學都只係啱啱好夠升班
抵俾名校仔串
偏偏臨考DSE前 係街撞到個隱世補習天皇
狂操雞精班 tip題 就入左神科

原來個隱世補習天皇 就係dept professor
暗底好想高徒綠谷first hon
爆豪私下問dept professor 同綠谷有咩關係
dept professor 多次扮冇野,
仲要當眾話自己就退休, 個research 交俾綠谷接手
爆豪好難唔爆

屌腦補得太誇

抵俾名校仔串 你真心？
你咁講我更加想臭9 打7爆豪 雞蛋擊碎高牆 幾咁爽

想問下今季係咪做埋下集就完？

唔係，下集之後停播一星期之後
仲有下半

我見有25集

本身deku真係無個性嘅

其實你處於下方角度當然係嬲，
但你可以想像下你係一直喺人之上（事實係，deku係有運氣成份），本來你當佢冇到，點知原來條友一直扮廢（爆豪係咁認為），仲要表現突出過我咁多

同埋爆豪唔係得天材同把口，佢都好努力咁改變緊自己

對爆豪冇乜好感但又唔會話好討厭佢 始終佢係欺凌人地，包括言語同行為，唔係淨係串人咁簡單，當然作者一路有話佢有好強自尊心同識用腦，勤力，但呢件事並不能掩蓋佢之前既行為，就好似安德魯咁
利申淨係有追動畫，希望之後可以見到佢有改變

69嘅個性係淚目

爆豪其實對69 除左自尊 仲有恐懼同拒絕
爆豪本身咁自大 點會咁多人唔驚
驚個無個性既廢柴超越自己
其實佢係驚69踩到佢自尊心
69屎佢咁多 但又走去幫爆豪 又同佢同目標
搞到爆豪覺得自己要靠個廢柴幫手
自己都唔係咁勁 比人踩到自尊
其實佢恰69大部分原因係想趕走69(拒絕
多數都係屌69走開 無追住黎恰

不過爆豪改緊嫁喇
一開波打輸左比69 又知自己唔係最勁
跟住考試又放低自尊同69合作

邊到可以download 第三季黎睇
想搭車個陣睇

今集仲諗住高潮完應該悶到hihi 點知好好睇

動漫花園？

動畫做得好好

謝謝你！Netflix 睇完頭二季
有啲位睇到眼濕濕

喊到痴哂線

成長快少少好嗎

連啲睇開龍珠嘅鬼佬都話今集文戲好睇
上面啲話無得打就悶嘅連登仔真係......

今集睇到流馬尿, 竟然有人覺得唔好睇...

D鬼佬睇個op都打哂飛機啦

百萬果度又要流多次馬水

動畫post

NE

真心正

之後諗住出片介紹推人落坑

綠久老母嗰度咁感動都話悶

最近呢幾集睇到我係咁流眼淚 屌

屌
All might真係好撚型
依季應該講到考牌就完？

NO.1 Hero

allmight仲諗住69會屌自己老母
點知佢突然間話自己只係想做個好似allmight咁樣嘅英雄
本來都冇咩嘢 睇到呢幕

同埋無力感
吊兄已經越行越遠走左入魔道
救唔返佢

心操表示：？

Nonono
終極招係 universe smash

我估

做乜啫你

好期待廢久進化

好燃燒阿

點知佢話唔係雄英到讀唔緊要最緊要係做到英雄

睇完動畫再追返漫畫，覺得漫畫好似太趕急，好多動畫震撼感動位都冇乜感覺

有音樂+聲優 正常都會動畫好睇D
只限動畫公司有心整

4日就睇哂
根本停唔到

痴線今集由頭眼濕濕到尾

成個小學雞咁做乜鳩

覺得兩個大佬打鬥個PART 可以再製作得再肉緊少少
個感覺無廢久救個細路個到咁有力
但呢兩集都好睇

老母咁講本來想阻止佢繼續做英雄，以為綠久冇雄英讀就會放棄可以保護佢
點知綠久話可以放棄雄英都要做英雄係真心嘅
all might嘅說話同老母嘅感受係一樣，信任佢所以先放心畀綠久走
老母唔可能因為自己再一次令綠久做唔成英雄二次傷害綠久係時候放佢走

默默嘅Number2

你錯PO

nope

今星期係咪停一集

下星期先停

正 買定紙頭巾

要嚟嘅始終要嚟
希望今日出PV

睇埋今集就要等等等

Link?

峰田真係最正

今集有D悶
今季係咪無晒打鬥場面？

係呀真係好唔好意思呀
今季打後全部都係日常番
所以唯有建議你棄番

第二第三季op真係好好聽

峰田叫人入黎果下
屌 性慾的化身

隻狗有文戲就話悶 建議唔使理佢吠

去到一半被瀨呂打包走咗

之前見過佢屋間房又無乜嘢
係得少少關於Mt. Lady嘅嘢

一出大多數意見都係一般
不過越聽越上腦

梅雨

葉隱淨係得件衫咁下半身姐係

其實高炒應該望到底褲
除非冇著

今集幾好笑

幾時有得睇葉隱個樣

反而覺得米津個首最一般

其他都好正
尤其是第一首OP

梅雨BB

好女仔

話說我做左條MHA既介紹片

噁心瀝血之作

含撚條脷仲靈活過手
仲可以開技能麻你條J
反個胃袋出黎胃交都仲得

雨梅M字腳用條脷奶住西，引誘你

好多痴線佬

唔准你哋侮辱梅雨bb

其實今次首歌真係唔差
不過真係唔夾畫面

痴線 青蛙都丁
我去比轟bb 屌就ok

唔好咁變態啦你地

無女鐘意嫁啦

我都無留意個畫面

等我留意下先

想同轟bb玩冰火九重天

佢老豆老母試到第四個體位
先至生得出半冷半燃

我就鍾意麗日
活潑得黎唔會好似蘆戶咁蒸生瓜款
而佢又唔係蠢個堆，係有啲腦

今集房間王，去切島間房之後個反應更加覺得佢好可愛

小梅雨好女仔
麗日gfable

其實有冇人同我一樣都咁好奇爆豪間房會係點

拳藤

可能吊住個癡住廢久幅相既沙包

想知峰田多啲

可能成幅牆都係笨久嘅相

利申：腐

應該一堆訓練器材 有反差

有訓練器材唔覺有反差

佢本身都係努力個種

同69 一樣全部都係allmight

可能裝左一堆針孔CAM, 班女入去佢間房果陣就錄低慢慢睇
或者有D唔知咩陷阱呀大風扇咁

小量劇透

會出樓主

佢自己都唔記得今日無動畫播

禁入呢個PO前一秒惗起係喎今日星期六有我英
然後見到呢句又醒起係喎今個星期冇

不得了

我想問第三季動畫會做幾多集?

同埋通常星期幾會更新?

25
星期六

謝謝你

腸杯油俾你

好奇查左樓主個名

很有趣

雖然係劇透

正呀喂

超期待

個陣漫畫都睇到起哂雞皮
好期待動畫

仲未有得睇

今個星期停左
下個星期六 6點左右就有中字嫁喇 B站有大會員就5點半有

我等左成晚

btw樓主點解你好似可以唔洗訓咁?

我都係on99咁等 點知原來今個星期停咗

起雞皮個下應該要下一季啦
不過今季出到場都好期待

冇得睇動畫，睇爆豪老母d漫畫算

雖然只係冇做一個禮拜 但係已經好似啲道友吊白粉癮咁

姐係會做埋百萬篇？

會出場姐
本身以為佢係得個背影就要等下一季
同埋第24首音樂
可能做到131漫畫先完

無知的我一問: 今季係咪24集

25

OP

有新一集未

等6點啦

我覺得其實第3季兩首OP唔係難聽....係個style同第1/2季幾首唔同左....要即刻接受到唔係咁易
S3OP1又唔夾OP畫面同一般OP既節奏.....以上純屬個人意見

新ED真係好聽 歌詞又正
歐叔

有無Link ?

今集睇落冇咩特別, 係ED前嗰下反射反應救咗all might, 真係有啲感動
好撚型啊

麗日把聲好似怪怪地？

好驚喜 加埋一小段Jet Set Run

新OP同ED唔多掂

係wor, 除咗廢自己對手, 仲可以廢埋自己對腳

69:おぉぉぉぉぉぉぉ～～
麗日:ぱい！
笑撚死

正

麗日又唔係冇波
唔洗一見人地有波就嚇疾掛

岩岩睇介紹見到

小綠久生日快樂~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

老歐帶住本教師手冊個度笑左

好正阿
同埋小綠久生日阿

好有嗚門練完仙人mode返村打培恩既感覺

發目明

OP見到ALLMIGHT背影係爆豪同出久果下
就覺得爆豪好SAD
明明一樣以ALLMIGHT做目標
但ALLMIGHT一路都無理佢

幾時先有得買allmight figure

新ED係soda唱

成套野差唔多個個都係以allmight做目標架啦....個個佢都要理仲得了.....
轟夠係啦

無睇開漫畫
某程度上睇呢套野都係為左睇ALL MIGHT
原來咁快三季就引退

新ED幾好聽喎
但出久個比例

其他人都係想做英雄過下日晨啫

轟 為左超越/打柒/否定 佢老豆
爆豪 為左超越 ALLMIGHT
綠谷 為左繼承 ALLMIGHT

同樣想成為最強
但係目的有少少唔同嘅
除左提子為咸濕之外
我都數唔出其他人為咩做英雄

3日追哂 正 希望會寫多啲其他同學

錢

原來有電影喎
唔知香港上唔上呢？
唔上就上網睇算

係舊op ed太好聽
舊op同開頭嗰段簡介接得好好

劇場版『僕のヒーローアカデミア THE MOVIE～2人の英雄～』が、米・ロサンゼルスで開催された北米最大のアニメコンベンション「Anime Expo 2018」で、ワールドプレミアを実施した。併せて、本作がフランスやイギリス、韓国、香港、オーストラリア、ブラジル、南アフリカなど107の国と地域で配給が決定したことも発表された。
係有話到會上 我估最快都要9月尾

班長 兄控

切島

新ed既歌詞

首歌特登根據我英去作
同時會做埋劇場版主題曲

越是前進鞋底就越是污損我們的靈魂也會這樣被 在磨損減滅的同時蒙上陰影在那樣的時候就回憶起 令你堅持不放棄的理由吧本應去拯救結果卻是被拯救 本應去緊握卻被握緊的雙手整段旅途與光相隨 強與弱並不是表現在言語上那堅定向前邁進的一步一步 是你的勇敢爭得的勝利啊為了縱聲吶喊而深呼吸 為了展翅高飛所以需要助跑為了微笑我們流下淚水 但那並不能夠被稱為敗北LongHope Philia隨時間流逝逐漸改變的 街邊景緻 與友人雖然明白人生多離別 無處容身卻了然地令人感傷與此同時的我 正背負著緊隨著我自身的無法擺脫的愧疚所以朋友啊、見證到最後吧 變化未成定局我定能夠將其改變所有挫折與光相伴 成功、失敗如今已失去意義為在最終話笑著的他 獻上作為勝利者的歡樂而圓滿的結局若是不渴求就不會遍體鱗傷 若是不去希望就不會心灰意冷正是在這種情況下竭力伸出雙手 那道傷痕才更值得謳歌LongHope Philia放棄了 懷疑了 封閉了 「背叛了我們的期待」被這麼說但是失去的事物會盡數成為武器 那即為在深淵盛放的花朵遠去之友、如今已是碧藍的星座重要的是如今我們還活著 若是作為行李那已經足夠生命將與光相隨 為了能活下去所以不需要理由感到灰心喪氣而停下腳步的 那個地方正是被叫做起始線的地方今天的你所綻露出的笑容 並不意味著敗北或是沒有意義因此盛放的谷底之花 友人、那永久的希望LongHope Philia

爆豪同硫酸女招超必原理都幾似
不過一個係想集中破壞力，一個係想射遠d

新OP啲作畫好正

竟然有

無朋友有睇 單機算

單機有咩問題
單機喊都舒服啲

點解咁快轉ed
首歌同草稿 好正

新op硬係差緊啲

uniqlo 呢排有我英 有件灰色bakugo 同 綠色全員

得爆豪有自己色 ?

好似係

唔多掂喎

屌 好似街市賣d翻版衫咁

uniqlo啲公仔印刷衫, 除咗你好靚仔身形好好之外, 根本正常人係carry唔到

我都睇左，之後應該講考牌？但今季都有我英？

綠色全員果件都好鬼核突 正正常常黑色白色唔得既！

allmight配色都好丫

綠色果件
佢以為支燈係69 d裝

求撚其到

好撚on9呀

屌

你唔講都唔為意

哇屌 第三季OST提早左出

有劇透所以我唔post啦 好撚正

lm

24集

係咪得我覺得op2>op1?
無論歌定動畫都係咁覺得

好可愛

好型

幾時先有第四季？
好想見到樓主

今季

如果係一年一季 今季完左之後等半年就有

係就好喇, 變咗上癮毒品

唔知有無人post過 好型

痴撚線 勁撚型

條友3D PRINT出黎 痴撚線

個人op2>op1, ed1>ed2

如果計埋前兩季？

season3 ed1>all

今集冇人討論

未睇

Ok

有無Link???

下集 凱米

爆豪本身能力已經勁，如果加埋one for fall既體能，真係唔洗玩

招都唔使學,好似龍珠咁飛埋去渣住個頭轟落地再大爆炸仲唔死

或者好似草薙京出琴月陽/八神庵出琴月陰

見到吹到士傑咁大真係忍唔住笑

動畫係咪做唔到去解修師 好想睇

印象中考牌做到咁多集咩....最後幾集會唔會又搞原創劇情

PV入面轟果段應該係原創

考完仲有 打
再之後樓主會出場先完今季

睇過漫畫嘅人唔好爆另一間高中實力啦

Btw呢啲學校競爭都正，尤其是而家處於「劣勢」，eraser head講得真係好啱，做hero預咗畀人起晒底，怕你有牙 畀你知道晒缺點都屌打你

葉隱有咩用 點解佢會入到雄英

對人用其實無敵，除非你話龍珠咁有氣
不過真係未睇過佢有咩實績

劇透

爆豪好少戲份

考牌有用過必殺技
其餘就漫畫中都冇表現咁濟

其實睇到好心酸，all might講嗰句，原來我已經喺佢地眼中係被保護嘅一方

一下由最強變成冇戰鬥力，個作者都好殘忍

都唔係一下 啦 一半呼吸系統損壞已經唔可以長期 用個性 傳埋ONE FOR ALL比69 就係要佢退埸

但係一半能力嗰陣都仲叫最強
而家係連自己保護能力都冇

我都覺得似會做到呢到完吊下我地癮

葉隱 & 同生物溝通但又怕蟲果個
都唔知佢地點過入學試

葉隱 仲要長期全裸
俾我係提子仔 買定支爽身粉

我已經等唔切下個星期 屌老母
咁緊湊又要等

考官同班主任個感覺好相似
係咪有關係既

綠久射個下好型阿

ED2好好聽喎

THIS

感覺考牌做動畫好睇好多
btw eraserhead好型，串到一棟都無

ed2歌詞正,但唱得麻麻

其實唔係完全無自保能力嘅
只係所有人都下意識覺得佢需要受保護啫

必殺技係咪就係連對手套都隱形埋

上星期追完動畫 啱啱追埋漫畫
都係動畫正得多
不過希望動畫出快啲 想睇後期啲打鬥

hehehe
係咪好正呢

真英雄百萬
睇爆豪成長又係好正

我剩係睇動畫咋

其實一路都係動畫>漫畫
漫畫好多動作戲都表達唔到

音樂作畫加好多分

睇返第一季最後果集shigaraki返到酒吧果陣有兩把聲同佢講野
依家知其中一個係AFO
咁另一個知道係邊個未?

好似動畫暫時都冇再出到場 唔知漫畫

AFO隔離個醫生
動畫都有出場

漫畫d 打鬥又係花到唔知做緊乜
動畫好睇好多

劇場版pv2

動畫好睇D係真既
不過漫畫都唔係話咁差 係呢幾集難睇小小

睇pv已經燃 係咩一回事
香港幾時會播？

好似未講

高清版

原創劇情黎？

漫畫無
作者另外再作
時間點係第2季尾考完試 到第3季合宿中間

Adore 樓主解答

係咪同mid night套衫變咗白色一樣, 個痴女全裸都係白色皮膚

漫畫好似係全裸 應該係唔出得街
midnight套衫作者上色係肉色
動畫變左白色

咁多大波妹鍾意綠久

今集轟果到係原創
物件變大條友即時諗起ant man

今集睇到我扯扯地

俾人劇透咗 我知係邊個

有link未?

X2

如果有體育祭咪公開世界全裸

變左白色緊身衫

下集八百萬都有原創劇情

因為呢套野得大妹

點解咁快又一集

戲透注意！
第十六集扮麗日個條友要變做人哋唔係要有人哋啲血咩？
佢係幾時攞到麗日啲血

合宿

唔會係個條女掛

你今集睇佢啲反應對比返

唔係校訓咩

唔夠喉

乜料

好鍾意呢首啲詞

9估

超鍾意呢套

作者話過自己唔太識畫女仔
所以好多都畫做大波妹

好唔自然

轟同八百萬果兩後原創都合理既....漫畫真係hea到PK....直接skip左佢地

今集個忍者個巨大化個性其實都幾勁

我仲係到諗班忍者咩人黎 我完全無印象睇過
原來原創黎

動畫黨FF
心操有份黎考試的話應該可以carry 全校過關

人地全部睇左運動會

應該得尾白 綠谷 少數交過手嘅人先知佢能力點發動

綠谷比人波壓

無講過佢可唔可以同時操控多人

佢騎馬戰咪同時操控左3個人

係
但係見佢要講嘢發出指令嚟控制
咁唔知佢最大操作度係點

唔知原創劇情是咪原作者作返呢

應該係動畫組作

士傑條女正到

我英動畫真心正

唔知點解我覺得呢個考試篇唔夠吸引

忍緊唔睇漫畫

呢個唔通係敵唯一果個女仔?

DVD會唔會變返無著衫

動作都唔似

你幅圖邊到搵
我睇個版本 油左白色架喎

我睇都係有層灰色油

睇嚟真係無乜人記得 心操嘅操控 撞一撞就解到 唔係太適合對多人

改圖黎嫁

我諗佢意思係心操一嘢過洗晒所有人腦

係

睇返69對士杰條女嘅攻擊模式嘅方式（用手直接攻擊），同埋變成其他人樣貌嘅個性

用波胸壓69

有冇人覺得真堂個同學，個性回力鏢個個長髮男旁白介紹個陣個BGM好似寵物小精靈打道館咁

回力鏢條友好似上鳴個白痴樣
見佢出招就笑咗

包得好緊

條友好有MOB PSYCHO FEEL

真堂繼續練落去會唔會變成白胡子？

副作用係震幾多出去自己受幾多喎

用風果個好似幾屈

入學試第一名，超越轟
你話屈唔屈

個陣佢淨係用冰嘛

唔好忘記入學試果時 轟仲係用緊單手
係體育祭後先用埋火

係喎

要睇下佢係咪純粹個性勁
定係有智有力有個性

轟設定上應該算聰明，拍得住69/爆豪

自身機動力低得可憐
運用上好依賴個性 , 因為個性太屈
一比人打到埋身 都係靠個性

呢樣真係致命傷

想變強一定要鍛鍊體格，好似老豆咁

佢梗有
直頭比佢老豆打到仆街
同英雄殺手有對比啫
佢就算同爆豪打埋身都有捉住過爆豪
如果嗰下放火就贏咗

好似會好正

想知香港出唔出
上網睇好似冇消息

出一定去睇....但我諗就算出 都會好耐先有

智力型嘅69幾時先會再有發揮

香港會上，不過未講時間

Source

只要心操不停換面具/頭套，已經無人認得佢，弱點解決

識變型..一條女抵十條女用

仲有特典完場放埋上黎

好熱血

巴打就正啦 好想睇

用imdb個scale你會俾幾分?

咁岩今個星期去旅行順便睇埋

劇情冇乜特別都係老老土土咁，不過後段真係好熱血同埋可以欣賞中村豐嘅作畫，我會比7分，因為睇多次未必會再有果種起哂雞皮嘅感覺

今日有無新一集?

有

睇完, 其實睇返deku真係好勁
唔係領導亦唔係中心, 但熱情影響全班

未來No.1 Hero

All might都係咁樣
單係自身存在已經會影響到其他人
好有意思

點解唔係 我覺得係佢lead住成班啵

個夜嵐稻佐用得風多會有咩副作用?

應該冇講過有

全班都好睇得起deku的戰術分析

八百萬用個屎忽創造

佢直頭係戰術家啦 之前個十幾本筆記唔係白寫

下集終於有得睇上鳴發威

佢唔差㗎
USJ一嘢清場
騎馬戰成場電到無其它隊埋身

肉個個性真係好獵奇

佢係唔差
下集會更好

我睇漫畫個陣都覺得好嘔心

正呀屌你....呢個姿勢後入一流
不過佢屎忽其實唔係都有布檔住架咩....定其實平日下面係真空....

屌睇清楚D原來係背脊出.....咁點解要咁既pose....咪壓撚死自己....

變咗去後面

做乜咁得閒逐個cm負皮

八百萬好正 可唔可以比多啲劇情佢

真係on99

👍 🤤👍

條女係咪原創人物黎
睇過漫畫好似對佢冇乜印象

每次佢講完D戰術個個都好BUY咁執行，呢點真係好正。
運動會，上鳴都專登問佢點睇。

你以為佢屙出嚟？

原創班友D能力其實都幾屈，好似勁過好多雄英學生。

無咗a班雙核心個句

打八百萬條女個個性算唔算同校長重複左

八百萬同轟呢兩段都係原創

因為佢既戰術係合理，唔似其他漫畫既熱血白痴型男主
同埋綠谷入學之後每次睇其他人戰鬥就會有碎碎念自己分析戰況既習慣，加上筆試成績又好(印象好似第4名)，同學眼中佢就係一個信得過又有腦既人

八百萬又用打開對波又爬低比人後入
今集真係

巨大化果個忍者可唔可以買粒好細既鑽石
再巨大化賣出去 ?

八百萬直接整出黎俾你

八百萬都係食腦型，不過太輕描淡寫

跟據設定佢應該係1A班IQ最高果個

佢欠缺經驗同自信

而且又冇69/爆豪既勇氣，領導能力
呢啲真係致命傷

比人負評都要講
呢集啲所謂戰術真係又唔make sense又悶

爆豪 綠久

我指八百萬果part 唔係deku果part

原創劇情係咁上下

Inasa套衫真係好型

蛙吹冇用特訓技

個問題係連畫面都差咗

自己睇返都扯扯地

畫面就算啦 第3季D經費去晒劇場版
BD應該靚好多

分鏡都有問題 忍者爆飛嗰吓hea到 轟轉頭嗰吓又係

爆豪每次啲人生攻擊都好有傷害性

會用

其實我覺得原創班女既戰術算做得幾好

係八百萬最後唔知做乜鳩連對手係邊都唔知
仲要用音波呢d自傷技黎突圍呢件事好on9

但最後條女好驚愕佢地返轉頭個度真係好odd

就算八百萬比人foul左都要入去嫁啦
心諗做乜咁驚訝
隔左度門 又唔係好撚遠

個反應真係誇張到一個點

重點係智商咁高但咁on9

果刻以為睇緊TVB啲劇情

其實IQ嗰條女係咪抄拉打build, 啲公式同金句都一樣

單對單點打得贏八百萬呀…

基本IQ150
個性發動仲會boost up
但唔識臨場應變
係bug bug地

今集原創劇情好悶
其實呢篇睇漫畫個時都已經覺得好悶

比多D 障子我

唔係戰鬥型係咁上下

呢兩三集好似冇乜劇情推進咁
Eraser同條女啲對話集集都loop

六手打飛機

原創班女既戰術
鳩到冇朋友
十幾條友 又射擊 又燒焊 又製冷
務實少少用個性一齊上 都夠做啦

我記得 轟同爆豪 記錯

原創九成垃圾㗎啦
班忍者成班圍轟一個又係唔知做乜
轟衰咗最多咪攞到一個人嘅分
咁大班人根本無肉食喺度嘥時間
最後蠢到為咗一個人成班自己先被滅團

咩料呀大佬 廢柴要穩陣贏緊係人多蝦人少逐個逐拎分架啦
佢地on9既係不自量力搵個最勁既黎打姐

你最尾一句講咗啦

我指新角色問點解"你地返轉頭呀"果度
大佬呀 就算八百萬真係輸咗 咁咪當佢地要報仇帶走埋佢囉
同埋幾步路姐 講到唔救可以慳好多時間咁

果個位真係反智到仆街

哥幕真係睇到我呆撚左

原創劇情真係唔掂
不過條女設定幾正

障子好大力

係
非戰鬥型入面佢有著數
但係你諗下班入面啲戰鬥型

今集成個原創係為左帶擦膠頭個句說話
我覺得幾正

A班個實力分水嶺係咪常暗
Top tier:出久 轟 爆豪 常暗
Second tier: 切島 電佬 腐蝕女 班長
Third tier: 耳郎 蛙吹 障子 青山 尾白 砂糖佬 膠帶佬
食物鏈底層: 八百萬 麗日 動物佬 葉隱 毒撚
單純論戰鬥力

麗日唔差, 佢都有體術 應該都食到砂糖佬果D得怪力既人

對人戰鬥力嚟講差唔多係咁啦
不過個性可塑性，八百萬同麗日其實好高
提子仔都唔差，冇記錯ova連all might都唔係咁易甩到身？
動物嗰個救援用/預知天災之類好有用

我會排麗日上t3頭
青山落最尾

如果動物佬後期真係識玩蟲 隨時上tire1 真係好恐怖

識飛天係勁嘅 不過青山 膠帶佬都counter佢
同埋麗日攻擊力低得過分

我戰鬥力排姐 如果做斥候 動物佬>耳郎>葉隱>障子

其實有空中移動能力嘅就打得贏麗日

一埋身佢打到青山陷家剷都似
t3t4好多都無乜肉搏能力

淨係講戰鬥力
麗日靠投擲物/揮擊重物都夠做啦
雖然未必夠爆豪果啲抽 但one on one上面講second tier果堆都可以一戰

打唔入切島 腐蝕女 打唔中班長 得戇鳩仔電佬有機會輸

btw 其實青山嘅實力好睇佢雷射嘅殺傷力

伊藤潤二

之前有講佢係快，冇聲冇色攻擊
做狙擊手

八百萬除咗近戰之外基本係萬能

我想知用脂肪發動個性 係原創 定設定黎
鬼影變幻球

設定

麗日一碰到人，浮人地上太空都得

應該高攻但有聲有色喎
合宿戰最後狙撃面具佬個陣有個好華麗既音效 同埋佢啲激光好閃

好撚廢
青山應該連渣槍嘅普通人都打唔贏
我排佢落A 班第尾

係咩 唔多記得了

原創班女讀聖愛學院

八百萬

睇左咁耐 只係覺得相澤真係廢撚到 次次大戰都唔知佢做過d乜 big3已經屌打佢

錯po

我覺得其實青山幾醒，係大智若愚個種

有冇人覺得最近幾集好拖戲

英雄本質唔係話要有幾勁

反而我覺得最近幾集啲BGM用得進取左
我想聽到2018OST 青山優雅個首同綠谷與爆豪個首點用法

一集有兩邊收人皮成功合格
爆豪同上鳴嗰邊開咗波
進展嚟講好快
係原創劇情唔好睇就真

原創真心唔掂 轟一下就搞掂哂咁多人 完全無劇情可言
八百萬個邊更加唔洗講 成個鋪排都好勉強

我真係好怕呢啲劇情
已經30人合格
嗰班忍者仲掛住執一個
咁樣慢慢食一個食一個
自己班同伴合格一個走一個
咁越嚟越少人點繼續圍攻執分

原則上可以打暈收埋人再等夠數先一次過走
類似廢久戰術 但係雄英班人實力夠一次過壓制成堆人咁解

同埋其實睇到個考生數目同合格名額就應該要知道普通人想全員合格係唔現實既事

我覺得原創個問題係個劇情好無張力而且個演出災難級

其實無可能
嗰段時間過一陣已經又合格咗54人
實在太無效率
除非佢哋同IQ個性個女仔一樣
成班手下都係為咗畀一個人出線
但係仲有第二場試

個考試正常人就兩種玩法 搵d贏面大既黎打(圍毆/打廢柴) 或者等人混戰果陣去執雞
等到無乜名額淨先去見人就打搏一鋪

好似廢久咁聊到成堆人黎圍佢仲要打得番轉頭先唔正常

仲有果個變人做肉塊既打贏咁多人仲唔拿拿聲自己合格左先既直頭弱智

風佬 一下收幾十個人頭

變形女 淨係掛住J綠谷
變下其他隊隊員 應該執唔少雞

間學校成隊都勁/怪人

我咁排
轟>爆豪>綠久>常闇>飯田>八百萬>麗日>蘆戶>切島>砂滕>上鳴>障子>瀨呂>尾白>蛙吹>峰田>耳郎>青山>口田>葉隱

前面有人話畫面差咗
的確係 不過我寧願經費留係後面既大戰度
無追原作 仲有幾多集左右會有大戰睇？

應該最尾2集
不過唔好預佢靚
經費應該去晒劇場版

八百萬之前整大炮又冇事
今次整部大少少既機就行動唔到

入面d機件無咁複雜掛

原創好多時重視對角色能力的限制唔可以超出漫畫

唔係d音波震埋自己一份咩

次次睇到A班咁團結都有啲感動
睇得出作者有心諗過

青山

氣氛幾好 但係好窮

去晒劇場版

經費放曬係AFO vs OFA度同69打大隻佬度

依家先18....之後D劇情拖到咁多集到24咩?.....

青山
幼年期青山好撚得意

小時了了....

而家都好正

上嗚 頂 好正啊

cls 終於型返次

得呢張

今集電氣好型

青山都似返個男人

電佬 硬化佬搭爆豪
呢個三人組合真係唔錯
兩個都理解到爆豪背後嘅用意
仲要就算爆豪串佢地
兩個都唔會嬲鳩 照睇佢頭行動
呢個三人組合真係幾夾

上鳴次次大事件都冇佢份

今集青山係咪真係暗示左佢其實係冇個性 全靠條腰帶先有鐳射

唔係
係佢放鐳射會肚痛
同佢家族其他人唔一樣

A 班 爆豪組

青山射完其他人黎果幕喊左

上嗚幾型

電影上完再唔出模型 我就打電話去jump

以前已經我諗左好多
比六刀流佢啦 飛刀 軍事撚
拎住武複製伸長d 手 都夠做
再唔係好似大蛇丸咁 變哂口生吞d 人

三奈講得好感動

今集青山戈度睇到我男人老狗係咁流馬尿

明明友樹寫左個專屬Bgm俾青山，但係今次都冇用到，點解。呢首比起今集用個首一定更加夾個場景同熱血。
不過都係動畫組話事，友樹哥冇份監督啲音樂點用
利申：
2018OST
曲名：青山優雅

今集睇到流哂馬尿

你知唔知利申點解

利申係利益申報，小弟打錯左
應該係來源

咁都有得笑

幾時有解釋過
如果好似你咁講 咁點解有一幕要比條腰帶佢
就算比左條腰帶佢都係會肚痛

易啲控制掛 好似鐳射眼咁

同埋外觀似英雄

我覺得重點係青山同69講
佢都係個性同身體唔夾
咁青山嘅個性可能真係有段故
會唔會係佢哋都一樣係後天得返嚟嘅個性

動畫PO

青山唔係因為細細個控制唔到個性
經常漏雷射而搞到自己肚痛
所以要戴腰帶黎真正控制個性咩?

今集好感人 上鳴又好
飯田同青山 果度我睇到喊咗
臨尾成班A班一齊合作

其實爆豪可以將汗爆炸轉咗做咁多用法

我覺得青山嘅光線，控制到肚痛呢一點都可以變強好多，始終本身laser呢個個性唔應該咁弱，可以演變到追蹤，散彈，full power等等

不過就咁睇動畫，作到光線冇威力⋯

漫畫有幾格係你講以上既野
只係當時既劇情有d奇怪

動畫post劇透就加下密啦
Btw,我記憶中青山唔戴腰帶會

青山首歌好撚正

爆豪真係好型

all might話69老母似志村

69老豆又唔見左

唔通吊係同父異母兄弟…………

屌

日經

可能69老母d兄弟姐妹生

其實青山既雷射威力有幾高,之前見佢射中魔術師果陣好似冇乜攻擊力

巴打超識貨，我都超鐘意呢首
明明個節奏好配合最新個集偏偏就頂我癮唔用佢
最後個後base真係燃死人啦

主旋律仲係JUST ANOTHER HERO
不過真係幾撚正

主要係威力太勁，劇情需要好少射中人

爆豪爆極所唔會爆死人

轟點燒都唔會燒死戈

尋晚viutv集恐怖醫學用咗我英嘅ost
由心笑出嚟

不過佢個野射吐波真係準到呢

有冇LINK

16分鐘開始

睇完劇場版特典嘅allmight前傳之後
再睇返第十一集ofa vs afo
個意境又唔同左，更加熱血

巴打邊到有得睇
我見好似得日本有上畫

但我聽唔知邊到講，9月尾10月可能會上

呢排重睇番漫畫,個youtuber出黎係想做乜撚野
好地地學園祭又格硬加場戰鬥落去,搞到單元劇咁款
仲要又係一場就打完,同英雄殺手一q樣
到底作者識唔識寫一個篇章
睇火影都唔會一場打再不斬就直接傾哂計,交代哂白同再不斬中間d野
就算去到疾風傳都唔會一場就搞店飛段角都佩恩
試諗下如果鳴人係一場入面就同佩恩傾傾傾直落到和解,邊會好睇,就算好睇都浪費哂本身可以做到既效果
呢套野本身個格局已經細,學校劇情已經鳩流流,仲成日趕頭趕命咁款

短篇過渡姐.......無人叫你當一個大既事件黎睇

youtuber想紅
所以搞9 正係日本媒體中心既雄英
之前太多大事圍繞住雄英
雄英又希望搞文化祭舒緩學校氣氛
youtuber破壞文化祭 --> 吸引媒體 --> 紅

再者現實d都唔會一場場咁打
美少女變身咁，變埋先打

呢個只係其中一個例子
英雄殺手又係一場搞店,綠谷打肌肉佬又係一場搞店
由其係綠谷同洸太個關係,完完全全個角色定位就係當年鳴人同伊那利
同一類劇情一放到我英就低左幾個層次

乜鬼野短篇過渡,根本就係諗到d乜就作乜,作者想作文化祭,其實成篇本身幾好,但編輯就話點都要有打交
於是唯有求奇加條友落去打,打既意義係咩?
最多就係話比綠谷知原來讀唔好書就會咁樣

我想問下當年死火海獵人有邊套會咁樣黎短篇過渡?
基路亞番去屋企算係過渡啦掛?有冇人會覺得作者係冇鋪排?d人物純粹出場黎打完講身世就算?
火影再不斬篇算係最短啦,之後全部都大篇大篇咁去,又係唔係求奇掟條友出黎打完講身世就算?

其實呢套野我係佢三十幾集果陣已經開始睇,見佢比jump捧到上天,動畫又狂燒錢,諗住之後都會ok
本身打完afo,到之後毒品果篇正正常常咁一路冒險一路打,都已經算ok
係之後又突然間出番d咁既垃圾編排先令我覺得on9

感覺上套野就係不斷比jump編輯玩黎玩去(綠谷打肌肉佬無啦啦爆seed已經好明顯),大篇章唔算好好睇,細篇章就捉到鹿唔識脫角
雖然要不是jump狂推,呢套野冇可能去到今時今日咁紅,但對比起當年d王道漫真係遜色好多,就連一次過重睇,d劇情都係斷下斷下咁
其實好可惜

sry我講得唔清楚,我明youtuber想點
係唔明作者整個咁既角色出黎想點
最尾仲要同個細路女一齊喊,個場景令我諗起再不斬同白果幕
但係呢種咁突如其來既戰鬥再秒速感情流露既環境下,真係完全冇感動效果

最感動到既,係有角果個細路女係文化祭笑出黎果幕

頂,sorry,我就咁係動漫台搜尋我的英雄,見到有就入左黎

我的英雄學院漫畫討論post (4)

岩岩動畫追到live，有冇話仲有幾多集？

今季仲有7集

等唔切，追漫畫了

第18集係107-108

上面個漫畫傻仔睇開垃圾
校園祭篇咁撚出色都插

出唔出色就見人見智，不過佢拎火影最精彩嘅章節同我英嘅過渡篇比較好on9囉

都係好唔明白
短篇既過渡問題係邊
點解一定要跟死一個框架去做？
點解個模式一定要有個boss
然後講一大堆身世
然後主角英雄式落幕

就好似見最多人講 jump大作就一定要王道
王道 就一定友情 大叫 同埋勝利
只要有唔唔同就劣作
大惑不解

過唔過渡篇都好睇啦
人物立體、動機同戲劇行動精彩
又交代到綠谷新能力同英雄心

都係唔喺呢度再講漫畫 自膠

Youtuber果篇係真係悶, 真係寧願無事發生, 歡樂學園祭好過

真係幾悶 佢帶出咗好想做英雄但係又做唔成呢個問題但係又講得唔夠深入
因為有人支持所以繼續做壞事又寫得太表面 變咗佢純粹想引人注意
如果最後變咗願意為咗個女仔做好事洗白返應該會更好 留伏筆之後會幫到69
明明佢個理念類似英雄殺手嘅弱化版無理由寫到咁唔三唔四

但個角色定位本身就唔係咩大奸大惡
佢個動機一直以引人注意為目標
你咁講其實佢個定位係無錯
而且好明顯 咁算係成功
同埋佢理念根本唔係英雄殺手弱版
直頭唔同理念

其實個作者本身似係塑造一d寫實d同人物向少少既框架
用主角做主線
寫唔同性格既人
唔同遭遇會行點既路
唔係下下都要好戲劇化先好睇
你係街到撞到個乞丐
佢都唔會突然係大boss咁講自己身世
然後會毀滅世界
你就突然好似英雄咁拯救世界啦

世界觀本身就唔想咁大
所以先改我的英雄學院呢個名

佢哋都覺得佢哋嘅做法係對社會好 不過紳士更加係想名留青史多過想個社會好 其實紳士個際遇似69不過佢冇主角光環又冇人去矯正佢個思想 如果69做到矯正嗰個人其實成件事會好好 可能佢去做非法英雄幫人最後紳士個形像都唔洗搞到反感要靠同情搭救

點解明明動畫post有兩頁都係講漫畫

打算等到三季全部出晒 先一次過睇

身邊啲睇漫畫嘅friend都係咁叫我睇漫畫
allmight打afo嗰集開始有啲心動
但係我都係想睇晒動畫先追漫畫

提左幾次話係動畫po 又有人貼埋漫畫po既link,
但班人仲要堅持繼續討論漫畫

就算討論都轉細字啦好無
呢度有啲巴打無睇漫畫
喺度瘋狂劇透做乜

咁細聲都聽到

下星期 8月25號 動畫
應該都係原創

下星期原創劇情 標題叫用愛拯救地球
今集麗日好恐怖

即係一路打敵人一路救人係原創?

唔係 打人+救人係漫畫有
下集應該同考試依PART完全無關係
你見佢預告仲係課室上緊堂

個日見幾得意就睇下，點知去到話個七十歲呀婆肌肉係三四十歲，就播allmight首歌，笑鬼死，仲以為聽錯

Help This Company

下集特別篇

唔係us咩

播我英既電視台（ntv）下個禮拜六日會做一年一度既果d煽情/令人感動既，播廿幾粒鐘既特備直播節目
個全名就係24小時電視「愛拯救地球」
我英播完隔半粒鐘就係24tv，都係應下節啫

職業災民

呢幾集動漫既張力麻麻

上集青山個段好撚感動
不過動畫好似表現唔到漫畫個陣既感動

麗日

睇多一次加個配音真係笑岀嚟
綠久：大丈夫，大丈夫
細佬：嚟嚟去去都係呢一句⋯⋯
綠久：我一定會救你，我一定會救你
細佬：好煩阿你！

又大波咗

士傑條女幾正

虎鯨型到

作者上套漫畫d角色黎

有冇麗日

有冇提子同上鳴

其實漫畫本身呢篇我諗話係最唔好睇應該都不為過....

我覺得好好睇wo...

所有篇章之中比較上最唔好睇囉.....至少以暫時動畫做到既進度黎講.....

但係一個不可或缺嘅過渡嚟
做英雄唔係得個打字 救援都好緊要

就係知有你呢啲人先安排虎鯨出場打交

仆街上面班友仔就算講漫畫都好
你一係加密 一係深藍色啦

今集原創幾過癮.....午夜有多少少發揮
但係日本唔係已經上左劇場版一段時間啦咩???今集先黎聯動既???

名偵探出久

今集 D OST有果2首

強制幫爆豪降智商

明明人地同出久一樣叻

今集

好

又幾正
All might冇咗one for all之後嘅肌肉form係咪同普通大隻佬做到同一樣嘅野

暑假時間嚟

好想睇劇場版

名偵探綠久

睇完推理果part我同爆豪感想一樣
午夜入珠寶店我覺得係過份推論
是但一個路人發現劫案跟住報警，再接allmight詐死會唔會合理D

我都覺得係

日本有個慈善節目係叫 24小時電視 愛心救地球咁既野
本身今個星期應該停播 但動畫做一集原創配合個慈善SHOW同埋順手宣傳劇場版

agger...真正聯動應該係同個慈善節目
不過乘機植入式宣傳埋劇場版

逢魔時刻動物園 唔同宇宙

anime1 呢兩集係咪改左片 成日睇兩睇就要LOAD 一 LOAD 煩到

睇返以前D細節位真係好正
7:48 隻影

wtf

虎鯨好型呀
好想睇佢碾壓全場考生

咁我英都出過幾多動物下

一公佈結果就完

蛇女都係動物園過黎
運動會觀眾席個貴婦狗都係

準備爆豪vs 綠谷

虎鯨好似好熟識綠谷咁？

唔識 純粹知道佢神野戰個日有份救爆豪

雄英運動會

NEW PO
[4月新番]我的英雄學院 第3季討論區3

1000